有冇人玩game玩到刷刷刷戈刻已經開始唔想玩

一直都有玩唔同手機game 特別係耐玩既game eg：p&d, 地下城物語，
但冇一隻玩得過1年
初初玩只係為左燒下時間 但玩玩下覺得ok會花多啲時間玩 仲要仲要係咁睇攻略玩 中期發現可以繼續玩會開始買月卡（不過次次未用曬都刪左）

之後仲會迫自己要日日洗曬體力 係咁推主線之類
但當推到最新既關/要係咁刷野既位 就開始係咁刷野 又要chur住自己刷 到戈時就算拎到自己最想要戈隻野反而唔係興奮 只係覺得好似完成左個任務 然後會諗自己咁曬時間玩隻game係為乜？ 時間係燒到呀 但燒埋我做其他野既時間 之後會係咁屌尻自己做乜咁on9玩呢隻game 最後刪埋 刪完反而輕鬆左。
但過一排無聊又會搵過第隻 我已經特登唔搵FGO呢啲大坑玩架啦

同埋我呢仲play hard既強迫症係咪好撚白痴 就好似我玩Dark soul 要每隻怪都殺過 行曬汁曬全地圖先當爆機
利申岩岩又刪左曬game

執 汁
你既意思係隻game太重複?

戈

因為依家手遊系統千篇一律
將D角色或資源碎片化斬到極細份要你收集
升人、升技、或覺醒要打大量資源
到最後發現只係不停浪費時間升野
享受戰鬥時間唔多

近年玩過較好玩既
係皇室戰爭、星球大戰：原力戰場同埋新出老任隻火紋：英雄
呢三隻都係比較上著重戰鬥既策略同操作多
就算唔刻意刷野、零課
剩係玩個戰鬥都好玩
但呢類較優秀既手遊真係一年無幾多隻
皇室戰爭係上年美國App Store最賺錢既app
佢就算課金都可以用黎買到指定既卡
唔駛抽野靠運
所以課金堆玩家都唔會插隻game太勁太搵笨

2016年到依家我玩過好多online手遊
係得呢三隻我覺得長玩都好玩
同唔會太chur時間刷野唔課金都一樣好玩
真心推介
其他好多手遊都幾個月內悶到棄game

呢隻火紋香港無上架
日版有得揀英文
新手都唔難上手
暫時排日本第一

試下隻火紋先

暫時零課30抽已2隻5星

記得夠20石先抽因為可5連抽慳番5石

我都有玩過樓主講d game , 宜家真係怕哂呢堆體力制/ 刷活動 刷分game , 人有你冇又會課幾舊水咁( 算輕課比起好多人) . 真正出錢又出力， 宜家玩緊皇室戰爭，爐石， 傳說對決， 鐘意玩就玩， 唔洗公會戰又活動 又盛

諗既野同樓主一樣
我都試下火紋先

Thanks for sharing
火紋好似唔錯 等佢出香港版先（始終習慣中文多過英文）
皇室幾好玩 不過打到一個位會卡住係咁輸 輸到灰灰地 不過用泥休閒玩真係一流

爐石冇玩一年再玩番發現難玩左
我啲舊卡廢曬迫人買新卡